CCTV喺youtube 落廣告抹黑香港示威

有冇人睇到？
有冇野可以做到？

睇晒佢，然後再report